台灣女子遊香港迪士尼攜帶胡椒噴霧遭逮捕

大陸中心／綜合報導

一名台灣女子今（6）日上午到香港迪士尼遊玩，入園前接受安全檢查時，被發現隨身攜帶胡椒噴霧，園方立即報警求助，警方到場後以非法持有槍械為由，拘捕這名台灣女子，整起案件交由大嶼山警區刑事調查隊跟進調查。

根據迪士尼樂園網頁規定，危險或有害物品，任何種類的武器，或任何外表或印象擬似武器的物件，包括玩具槍均不能帶進樂園。

台灣人真係on99
望下comment 仲無文化過大陸人，完全無法治意識

台灣成日有槍擊案，d 人車尾長期有枝鐵棒球棍，望多兩眼都打柒你

台狗唔明好合理

台狗就係弱智

正一繁體支那
美帝啲人帶槍都唔會視之為理所當然啦

係香港賤民先會覺得持有武器應該被捕 好意思笑人地台灣

o撚左嘴

美國帶槍入樂園只會俾人趕走，唔會被捕

Link?

其實自衛武器黎咋，香港法律太嚴厲仲去笑人
就黎買菜刀都實名啦

你話係就係?

可能台狗見我地笑佢地啲風化案都笑返我地見識少

上面班人都幾撚搞笑，明明本身香港連帶胡椒噴霧都犯法依樣嘢已經好撚反智

香港班南亞狗... 應該修例俾市民帶

咪係
連咁撚低武力既防衛武器都禁，仲要以此為榮去笑人
唔怪得之前有個環保倉庫俾人告有危險性武器都係合理啦

就真係勸你盡快放棄人生，冇腦到咁

唔係叫持有攻擊性武器咩
槍乜9械 人哋淨係笑條罪

但D comment真心弱智 尊重當地法律係常識

人地問緊點解係持有槍械被捕

台灣咁多風化案, 帶呢D係身好正常囉

俾人閹左反而話人要洗包皮咁煩

查完 原來真係告「無牌管制槍械」

胡椒噴霧、催淚噴霧、電槍；控力逾六公斤以上的弓弩、任何動力驅動的魚槍或魚叉；槍口能量超過兩焦耳的氣槍等

個名on9

調味既野
你識條鐵咩

可能係放狼用姐 香港啲賓館隨時比人姦 但遊客又唔知唔比帶

嘈個名有意思咩

一條法律個名大包圍咁多樣野，唔清楚又on9你叫人尊重

問.
我不能攜帶甚麼個人物品進入香港迪士尼樂園？
答.

我們致力為所有賓客提供舒適、安全而愉快的旅程，因此，賓客不可攜帶以下物品進入樂園：

危險或有害物品
任何種類的武器，或任何外表或印象擬似武器的物件，包括玩具槍
食物、含酒精飲品或任何非法物質
罐裝及玻璃容器
任何超過56厘米 X 36厘米 X 23厘米的袋、盒或行李。因應樂園營運需要，我們有權拒絕有輪轆之行李被攜進樂園
手推車及附有輪轆的運送工具 (手推輪椅、不少於三個輪轆並以步行車速行駛的電動輔助行動設備及尺寸不超過92厘米X 132厘米的嬰兒車除外)
寵物及其他動物，被認可為服務用途之動物除外(例如: 導盲犬)
16歲或以上的賓客不可以佩戴面罩(醫療用的純色口罩除外) 。若年幼賓客戴上面罩，該面罩不能阻礙視線，雙眼位置必須完全透晰無阻
大型三腳架、摺疊椅及凳子
附有輪轆的康樂裝置，包括但不限於滑板、踏板車、滾軸鞋及裝有滑輪的鞋
任何我們認為會有害、引起混亂、令人反感或妨礙樂園或其關聯設施之運作的物品

人地迪士尼本身已經寫明唔比入
我諗係條女堅持 人地先報警

你想講乜？你認為法律條文只睇個名？

乜真係會查
我成日覺得佢地鳩查

咁法例上胡椒噴霧係屬槍械

一個地方治安好就自然唔需要有防衛武器, 因為啲人識自律
中國人會唔會笑歐洲啲地鐵冇入閘機?
假設香港可以買胡椒噴霧, 實會有人話有胡椒唔夠, 要有槍先夠
依啲根本係無底深淵

重有冇人講過環保倉庫係捉得啱, 一單還一單

因為帶胡椒噴霧係犯咗呢條例囉

防狼器呢?

曾經有個女仔fd唔知香港唔俾帶故椒噴霧，起台灣夜市買左好細枝掛起手袋，有一次佢去旅行起機場俾人見到 直接去撚左警署

台灣撚真係on99 犯左本港法例仲想兜

原來犯惡法都可以一單還一單
咁廿三條都照立啦，一單還一單

入境果時無check架咩?

台狗死返屋企啦

防狼器只是聲響。

講到尾支共政府點會俾機會你地巿民可以「武裝」自己。
遲D買把刀都要實名登記添呀~

突破盲腸喎

一早放棄左垃圾香港賤民既人生，你恨唔到架啦

因為美國合法管有槍械

又係你呀
依你logic，地方治安好可以炒哂啲差佬啦
警察維持治安？
仲有，防狼噴霧都係pepper spray黎，咁都犯法原來都係合理

仲要有人賴事前“無人告之”
屌你無睇當地法律 偷運入境已經戇鳩啦
台狗真係鄉下佬到

尊重煽動顛覆國家政權罪

環保倉嗰次係放啲辣椒水, 況且擁有嘅目的不同
common law係睇intention rather than齋睇佢嘅行為
同埋最後有冇俾人告到?

自己唔識嘢就喺度攞埋啲垃圾比喻
讀多啲書先啦

香港治安好？

防狼噴霧？

你up乜9

港英時期已經立例

又咪犯法，尊重法律啦

宜家垃圾英國餐刀都犯法

係香港依個地方政府洗腦政策好成功

d港豬一聽到刀同槍同打哂冷震

香港賤民被法律閹割得太耐，聽到胡椒都嚇到瀨屎，同d 死太監見到咸書都驚一樣

個單好似警犬要做事主 搵位入佢

治安好同需唔需要警察有乜嘢關係?
警察設立嘅目的除咗係執法之外就係阻嚇
你依啲根本就係將我嘅說話極端化
如果依你嘅logic係咪每個人帶返粒核彈出街先啱?

成班廢柴
我就練開短刀

你屋企鎖唔鎖門？

你個假設同LGBT之後要人獸交一樣，駁都廢事

唔好越spin越遠喇 呢條台妹犯香港法律係100%

只許州官放火

每10萬人有450警 港警力列全球五強

我明白你嘅憤怒, 啲蝻亞狗同支那狗的確係搞到香港烏煙瘴氣
但相比其他地方嘅治安暫時都重係好嘅, 當然遲啲唔敢講

宜家就係講緊應該取消呢條法例
點解差佬有資格咩都有，平民唔可以

香港賤民出左事直接不獲受理條數緊係靚啦

會比人打劫強姦 帶噴霧合唔合理先

門鎖係咪武器?
你知唔知你自己噏乜尻?

連登勇武槍權撚唔係應該撐條台妹咩

香港賤民無資格自保

目的係防衛就唔係武器

美國人遇色狼：開槍將之擊殺
台灣人遇色狼：噴胡椒趕走佢
香港人遇色狼：有佢強姦後再報警，否則犯法

啲人識自律丫嘛，好似唐朝咁唔撚洗鎖門啦 入閘機都唔撚係武器，我問緊你有冇身體力行去住起依個治安好嘅地方，你做乜鳩呢？

仲以為入咗豬欄
咁多圈養港豬

根據上面嗰位巴打所推論，台灣應該爭取緊槍權

點推

文明地方認為理所當然既野，係香港犯法

連日本咁和平既地方呢d 野都合法，香港賤民仲覺得犯法係理所當然

真

賤民思想不嬲都九唔搭八

佢地會j 佢地最鍾意既大英帝國買餐刀都受管制

假設香港可以買胡椒噴霧, 實會有人話有胡椒唔夠, 要有槍先夠
依啲根本係無底深淵

By 乜撚野支那狗部巴打 台灣已經有胡椒噴霧，無底深淵

台妹咁撚淫 又大波 好難冇風化案喎

台狗同支那人根本冇分別
你同佢講道理 佢就同你嘴炮
你同佢嘴炮 佢就同你玩無懶
(嘴炮輸左就話用台灣法律告你)

台灣有好多人咁講未

咁迪士尼有老鼠 帶胡椒噴霧都好正常啫

所以啲nigga咪殺咗條女先
之後先姦屍

香港賤民唔知憑咩笑人

如果啲賊(強姦犯)用胡椒噴霧完你再打劫(強姦)的話
到時係咪要帶槍先夠?
其實噉落去係永遠只有繼續鬥大, 根本係冇辦法去防止
而且你只係assume個賊/強姦犯冇帶胡椒噴霧啫
如果佢哋真係有心要做嘅話佢又點會唔做定precautions呢?
況且畀帶胡椒噴霧又係咪可以大幅減低罪案? 我又唔見得會喎

好撚煩 賤賤賤

和平可以保命，都話香港賤民奴才格

你問個柒頭狩獵隊(支那狗部)

《火器及彈藥條例》
“槍械” (arms)指 ——
(a)任何火器；
(b)可發射任何射彈、子彈或投射物，而槍口能量超過2焦耳的長槍型氣槍、氣槍或手槍型氣槍；
(c)經設計或改裝以藉在有或沒有直接接觸人體的情況下施加的電擊以使人昏暈或不能動彈的任何便攜式器件；
(d)任何槍、手槍或其他推動器或投彈器，可從其中發射或藉以發射容載氣體或化學品的投射彈者；
(e)發射有害液體、氣體、粉末或其他類似東西的任何武器(包括容載任何有害液體、氣體、粉末或其他類似東西的煙霧劑，而該等有害液體、氣體、粉末或其他類似東西在一般行業或家居使用時並非煙霧劑形式的)；
(f)無論以何種動力驅動的任何魚叉或魚槍；
(g)行政長官會同行政會議為施行本條例而在根據第52條所訂規例中宣布為屬“槍械”定義所指的任何其他東西； (由1999年第13號第3條修訂)
(h)用作或擬用作供以上各段範圍內任何槍械發射投射物的元件，以及經設計或改裝用作減低該等槍械鳴響時發出的聲音或火光的該等槍械的配件， (由2000年第14號第2條修訂)
但不包括 ——
(i)任何“槍彈推動打釘工具”，而該工具是在根據《工廠及工業經營條例》(第59章)所訂的有關該工具的規例中經界定者；
(ii)任何彈弓、彈叉、弓或其他類似武器

唔係想防止罪案 只係想防身
同埋全部既賊都係有預謀既？

係，本身就係帶槍先夠

防狼都唔畀

香港賤民不願面對

槍就會贏噴霧？

俾你有反抗能力點好好管治你

咁唔好係賤民地方屙屎 死撚開啦

帶刀真係有機會比人捉

去到機場俾人check到 咪又係要報警on9

你可以試下

賤民思想係咁

賤民地方不嬲自出自入，憑你講幾多句死開都無用，一係打鳩我囉，不過犯法

識自律同有冇罪案係兩回事
胡椒噴霧係主動式自衛
鎖門係 passive
兩者嘅自我保護方式係唔同, 根本無法相提並論

上面咁多玻璃心
根本胡椒噴霧啲咁既野就唔應該禁

啲槍撚係咁

槍都叫有得嘈下，撐禁胡椒果班真係賤到無人有

反正到2047
笑到最後既肯定係台灣人

哇 , 連登班港豬 真係乖寶寶嚟

唔怪得 永遠只係做鍵盤戰士, 原來佢地只係盡忠堅守腥港法律

明既明既

睇嚟講多兩三頁, 個台妹好快變成恐怖份子帶胡椒噴霧意圖謀殺米奇老味

賤民講埋d 野九唔搭八

其實台灣搭飛機黎香港時，台灣果邊counter知你去香港一定會問同提示，counter附近都多數會有標示，不過理唔理就另一回事

帶枝防狼噴霧俾你講撚到軍備競賽咁，服撚左你

Scene 1:賊(with knife) vs 乜柒都冇嘅女

Scene 2:賊(knife or pepper spray) vs 女(with pepper spray)

唔知你會點揀啦但最少我係女嘅話會想有得反擊

台狗弱智都唔係第一日既事

冇預謀點打到賊?
唔通你無啦啦行行下街兩手空空衝入去銀行打賊?
帶把刀都要啦大佬?
你真係搞gag喎

緊係啦 ,
佔中 又被人告
佔旺 又被人告
食串魚蛋 又話暴動啦

帶生果刀 無事
個胸就 係危險武器
女人又係原罪
台灣喎, 當然係罪加十等

所以 台灣女人+有胸+ 胡椒噴霧 就係恐怖份子

賊(knife) vs 女(knife) 得唔得?

反抗咪會比位人入囉

佢地覺得個個賊做案都會有開槍殺人既覺悟，所以係軍備競賽

其實好多國家都禁胡椒噴霧...當然香港有空間去討論修例

我純粹問緊你，你覺得香港治安咁良好咁自律，你會唔會鎖門 點解歐洲冇入閘機香港有

好多國家無民主添

香港係咁反智，又唔係第一次
你帶對波帶辣椒油出街都告你帶攻擊性武器

呢個係執法者問題 唔係法例本身

強姦、打劫一定要預謀？你係咪short左

無條惡法點執法呀

寫左唔俾帶. 有冇寫要報警？

仲有 話美國帶槍入機場會拉果d，知唔知美國機場有條隊俾你申報firearms

正常你肯即時丟就應該俾入 篇報導無講報警前雙方有無交涉過

我只係從人嘅本性去講, 唔係無中生有
因為人永遠只會鬥大, prison dilemma 都有教啦
你覺得有得帶胡椒噴霧個爭拗會完咩?

有得反擊同反唔反擊到係兩回事
乜柒都冇=冇得反擊? 有pepper spray又等如一定有得反擊?
如果有得帶pepper spray嘅話個賊又會唔會懵到冇預計到你有pepper spray?

加上你個scenario 係假設咗可以帶pepper spray=所有人都會帶
但現實係就算美國人都唔會個個攞支槍出街囉

Show Blocked User - 人生可否重來

咁都叫惡法？
23條就叫惡法

唔使咁擔心
人地用黎切生果姐

強姦可以未必
但打劫唔會冇啦大佬?

有小小唔係好明
法律寫到明犯法
廸廸尼都寫到明唔俾入
唔報警係人情
職員報左警
差人黎到拉柒佢都係跟番正黎做

咁都要幫個台灣婆？
傻撚左？

認真問，若果揸正嚟做，基於佢係“持有槍械”係咪即時丟都唔得????

其實係咪咁多人咁無知呀？

胡椒噴霧犯法已經係十幾年前街知巷聞既事

仲起老母個閪度未出世所以唔知？

一經定罪最高坐14年，係好撚嚴重既罪行

白痴台妹就算求情，坐5-7年走唔甩

你鐘意啦

你唔覺咪唔覺囉 賤民條路自己揀

手指紋

啲台狗點解又唔試下帶玩具槍入大陸境
再笑佢戇鳩法律

我都想知你個只會鬥大嘅情況下，香港嘅賊除左刀之外仲可以點升級 已經唔知你想點撚樣

香港人賤民點會思考自己既法例有問題丫
總之犯法就係唔岩

拎枝槍去強姦

治安好唔好係一個相對嘅概念
我覺得香港治安好, 可以唔使帶武器自衛
但未至於可以唔使鎖門

因為歐洲依方面比香港更好, 所以佢哋唔需要

建議大家唔好再應佢
之前係另一個post已經係咁
為嘈而嘈，佢只係單純要同立場你opposite
之後講一大抽唔關事既野spin開本身既問題

港豬共業

啲賊唔可以用pepper spray去打返劫嘅? 或者戴定啲眼罩等等
如果個賊到時喺背後一嘢噴落個人度你就真係反唔到擊

即係到時全民可以帶pepper spray嘅情況下
實有人話啲賊都攞pepper spray嚟打賊, 係咪要再升級去對付?

宜家香港d 賊都用pepper spray打劫架wo，你無睇新聞咩？

禁左pepper啦，點解平民唔買得既野，個賊又買到既

香港夠一直禁咗槍啦
葉繼歡夠用槍打劫
噉係咪要畀人買槍?

個問題根本唔係有冇胡椒噴霧可唔可以阻止罪案發生
而係就算有都唔可能減低罪案率
台灣可以用pepper spray啦, 點解人哋嘅罪案率高過香港?
美國重可以買槍添啦, 噉美國嘅罪案率係咪應該係低過香港?

係,點解香港人無資格買槍?
英國中國連餐刀都受管制,唔見得英國中國治安好喎?

但呢度係香港唔係台灣

既然你都識講英國中國就算連刀都受管制但治安未見好過其他地方
即係話民眾擁有武器嘅攻擊性高與低同罪案率冇關啦
基於生命安全嚟講係咪應該更加唔需要管有pepper spray?

睇下班連登仔幾好笑
手指拗出唔拗入
最易比人分化咪你地呢d
係喇最有國際sense 係你地喇
人地依家的確係觸犯香港法例
香港法例咁少野都唔比帶 係因為治安夠好
仲大大聲笑香港落後

除非你做到0罪案，否則生命安全黎講更加應該有武器去自衛，你掉轉曬都有

香港法律不可質疑

睇黎大把抄登仔智商同台灣狗差唔多

香港賤民同支那狗差唔多

佢點入關

澳洲連鎅刀都唔可以帶出街/返學

一定好安全，唔怕俾土著搞

其實笑台灣人做咩

可能唔知香港唔比帶姐

點解會入到境 海關唔check?

全港禁大波已經實行

台狗真on79帶刀叉胡椒噴霧出街

時事台d人真係好撚恐怖
為撐而撐為反而反

佢可能係來自新北市

痴撚線，你以為胡椒噴霧係普通胡椒粉呀，食粥噴兩下？用下腦諗下先啦

所以唔係話咩惡法

帶把生果刀出街都俾d警犬告你藏有攻擊性武器啦

7頭，睇清楚啦，定義係咁，嘈乜7，重有法例一啲用詞定義n年前定，但時代變唔會無端端改，一改好撚多相關條文都要改，咁咪係原有定義再擴大，小學雞唔好人地唔撚識就嘈。

根據香港法例第238章《火器及彈藥條例》第2條的釋義，屬於“槍械”(arms)，這詞的釋義(e)項這樣講：

發射有害液體、氣體、粉末或其他類似東西的任何武器(包括容載任何有害液體、氣體、粉末或其他類似東西的煙霧劑，而該等有害液體、氣體、粉末或其他類似東西在一般行業或家居使用時並非煙霧劑形式的)

北韓睇泡菜劇都要死刑
所以香港立廿三條都唔係咩惡法

小學阿sir教較剪都唔可以隨便拎出街

係你衝出來7人地先屌9你。

Violence does solve problems
呢個係美國強大嘅原因
權力同未來都掌握係自己手中

樓上條傻鳩上綱上線
爭取胡椒噴霧就會繼續爭取槍權？
兩樣野有咩連帶關係？ 咩鳩邏輯？

英文係arms, 中文譯得on9

平時去日本就識講入鄉隨俗
原來去香港又唔洗

但人地隨時可以拎把刀出黎打劫你
攻擊性武器依條仲on 9
黑警要搞鳩你 木棍都可以算係

咁危險,但係差佬對住示威者又唔見得當胡椒噴霧係危險武器

香港治安唔好？閣下去開邊到旅行？

喺香港，遮都係一種武器。胡椒噴霧？係警察用黎對抗雨遮嘅秘密武器，冇告你冒警已經仁至義盡。

violence does solve problems
咁係咪姐係也門，敘利亞，伊拉克呢啲國家嚟緊會好強大？
你呢啲槍權撚講野真係好好笑

如果係大陸人就一定係誤會

唔怪得人架wo連登仔

你地睇下台灣本身係個咩地方先，日撚日都有風化案，黑道問題又嚴重

人地國家成班未civilised既生番日日困獸鬥，唔帶返枝野自衛，你叫人地點生存呢？

我地作為civilised既citizen就好應該適當地包容下，體諒下，畢竟呢個世界太多生番 就好似蝗蝻咁，對先進既文明世界冇乜概念，no surprise

帶到入境先好野

美國一定好barbarian啦

好撚慶幸自己終於唔洗再對住你班港豬

香港帶刀切生果又真係唔犯法嘅

我唔知美國係咪barbarian

但閣下既智慧同台灣人真係相差唔遠,唔知有冇考慮移民台灣?

未civilised唔係罪黎,但我相信正常既香港人點都會體諒下閣下既情況

你繼續啦civilised coward

槍係自己手總好過係人地手
自衛權呢啲嘢
俾人圈養嘅港豬唔明㗎啦

防狼噴?

黑警：又開單

97之後香港律政司同法庭玩捉字蚤，水槍都係槍

估唔到閣下對western world既潛規則都冇乜概念

我當然繼續生活,閣下都要好好保重,繼續生存啦

台灣治安比香港差, 帶噴霧係可以理解

呢位巴打就識野啦，比著我係台妹都會帶定支跟身

費事上新聞啦係咪？

慢慢係香港俾人玩啦賤民,唔阻你

唔好意思，家陣好似係香港人玩緊台灣人wo

唔通你想join埋人地一齊比人玩？

BTW有時見到d生番出埠比人玩，有時都會忍唔住笑

叫武器咪得囉

係咁架喇，一堆垃圾傻鳩以為香港法例大撚曬，廿三條一立就

人地係文明人丫嘛

武器條罪輕d

sorry回錯

算啦 d台狗淨係識扑野 亂倫 強姦 呢d風化案 以為胡椒噴霧係調味真係笑左
連條女都要帶胡椒噴霧出街 可想而知台灣治安幾差

台灣可能唔係呢
只能怪文化差異

巴打，講係咁講，但唔係個個人都明

比如有d香港人會自甘墮落，自願陪班台灣人一齊出埠做小丑，仲要事後大條道理

呢d野冇人control到架

我有槍一定打撚死你呢啲on9

你咪on9啦 唔合法佢就唔可以帶pepper spray黎打劫？

你有冇出過街、睇過新聞？

你出咩街，睇咩新聞？

前排有個18歲台仔又ak又ar又手槍
班台狗咪又係出黎吠係度屌美國法律 笑撚死人咩

[url]高雄槍戰！警轟22槍擊斃1匪 起出移動軍火庫 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你地去台灣自駕遊見d台灣鄉下佬亂揸車千其咪呠鳩d台狗
分分鐘個個有把槍係身
用黎「自衛」